@mastersthesis{jesus:2014,
    author  = {Leandro de Jesus},
    title   = {Identificação do Comportamento Bovino por Meio do Monitoramento Animal},
    school  = {Universidade Federal do Mato Grosso do Sul},
    year    = {2014},
    type    = {Mestrado em Ciência da Computação},
    address = {Campo Grande - MS}
}

@mastersthesis{lomba:2015,
    author  = {Luiz Fernando Delboni Lomba},
    title   = {Identificação do Comportamento Bovino a partir dos Dados de Movimentação e do Posicionamento do Animal},
    school  = {Universidade Federal do Mato Grosso do Sul},
    year    = {2015},
    type    = {Mestrado em Computação Aplicada},
    address = {Campo Grande - MS}
}

@mastersthesis{oliveira:2013,
    author  = {Marcel Tolentino Pinheiro de Oliveira},
    title   = {Análise Comportamental de Bovinos Baseada em Trajetórias Semânticas Aplicada à Pecuária de Precisão},
    school  = {Universidade Federal do Mato Grosso do Sul},
    year    = {2013},
    type    = {Mestrado em Ciência da Computação},
    address = {Campo Grande - MS}
}

@mastersthesis{barbosa:2003,
	author  = "Gilka Rocha Barbosa",
	title   = "Sistemas de Apoio a Decisão sob o Enfoque de Profissionais de Tecnologia de Informação e Decisores",
	school  = "Universidade Federal de Pernambuco",
	year    = "2003",
	type    = "Mestrado em Engenharia de Produção",
	address = "Recife - PE",
	month   = "feb"
}

@mastersthesis{velloso:2003,
	title={Transmissão de voz em redes ad hoc},
	author={Pedro Braconnot Velloso},
	year={2003},
	school={Universidade Federal do Rio de Janeiro},
	school={Mestrado }
}

@mastersthesis{borne:2015,
	author  = {José Ayrton de Souza Borne Junior},
	title   = {Rastreabilidade Bovina Utilizando Identificação por Radiofrequência em Pecuária de Precisão - Modelo Teórico},
	school  = {Universidade Federal de Santa Maria},
	year    = {2015},
	type    = {Programa de Pós Graduação em Agricultura de Precisão},
	address = {Santa Maria - RS},
	note    = {Programa de Pós-Graduação em Agricultura de Precisão}
}

@mastersthesis{melo:2016,
    author  = {Alexandre Altair de Melo},
    title   = {Um método para cálculos de similaridade de forma entre trajetórias de objetos móveis baseado na correlação estatística de vetores de deflexões angulares},
    school  = {Universidade do Estado Santa Catarina},
    year    = {2016},
    type    = {Mestrado em Computação Aplicada},
    address = {Joinville - SC}
}